話山齊士有異心既人反省下

霸氣盃都同你地落力踢
你班反山狗會唔會太過小人之心

Ching咩意思

初瓏安安~

Angela安安

臭貨

你地

認同

臭雞

認真post冇人理

想知waiwaiG有無上連登

有

咁你仲快D同佢講你就係瓏狗

個個都25仔，你估真係個個都25仔咩

我真人毒撚

個個都拍施

哇哈哈哈哈

屌你老母

阿仙奴不配有山齊士

人地走就25係阿狗好波

老瓏認同

都要keep住入波搵新老世架